中環我至靚 1月25

日期：1月25日 晴
地點：戲院里
時間：下午6時26分
溫度：16.8℃

咁普通既鬼妹

中伏，你地屌埋我嗰份

不了
btw正伏引評

癡撚線 不如影個阿婆啦